覺得自己成世都唔會超越到老豆

老豆中學畢業 靠自己白手起家
屋企唔算大富大貴 但算環境唔錯
呀媽無翻工 老豆一個人供我地兩姊妹係外國讀書

我唔係讀神科 grad咗唔知要捱幾多年先會揾到同老豆差唔多嘅收入

買樓實要靠老豆 如果生咗個仔都自問供唔起佢去外國讀書

好廢啊我

搵個有自信心嘅男朋友埋單

你又唔係誠哥個仔
仲有幾十年你追，俾啲心機你實得嘅

請問你老豆係做咩生意？

男朋友同我情況差唔多

由細到大都俾屋企縱慣
我而家咩都唔識

有幾難勁過老豆
老豆夠垃圾咪得囉，又賭又公屋叫雞
雖然我同老豆都垃圾，但我冇賭冇叫雞，自己供到自己讀大學，我當已經贏左

好廢喎

開鋪嘅 生意仔咁囉
費事自爆啦

自己俾錢讀大學好叻㗎啦

我都知
我仲要好摺 老豆人脈好廣
我完全唔想同人social

有父幹都係實力嘅一種
利申： 冇父幹

On99
根本你同你老竇喺兩個唔同嘅時空發展自己事業，你比嚟做乜鳩呀你

你既學習對象應該係阿媽嘛
你同老豆比做咩姐？